文宣 - 煲大緊急法，冷處理蒙面法，製造信任危機

透過緊急法，宣布蒙面法，所以緊急法係重點。

緊急法係特首鍾意立咩法就立咩法，唔洗經立法會。佢可以
1. 宣布宵禁令
2. 凍結甚至充公任何市民或機構財產
3. 禁止市民出入境

香港人最緊張係錢，如果聽到政府會充公財產，會引發嚴重信心危機，會有大量人去銀行拎晒錢出嚟，會大量人唔敢消費。呢個係connect藍屍嘅好機會，只要佢地見到銀行好多人撳錢，就會衝埋去一齊撳，製造更大信任危機。只要本地信任危機夠大，外國都會影響埋，就做到真正攬炒。

如果大家唔想自炒，而要攬炒，就要煲大緊急法，唔好講蒙面法。

黃藍是政見，撳錢是真理

黃藍是政見，撳錢是真理

推

對

push

長輩圖上線

沒收資產 禁止離境 禁上網

是旦一樣都好大獲

有冇文宣可以印？

撳錢最容易，可以煲大先

其實我都覺，應該吹大啲叫人開離岸戶口(我窮撚一個開唔到)

最好用陰謀論角度講：

「明明用立法會都過到，點解唔係立法會過，而要用緊急法?」
「啲人暴動都唔驚，會驚矇面法咩?」
「事實係中國打貿易戰而家冇錢，想用反矇面法呢個藉口引進緊急法，到第時大陸真係窮到燶咪可以充公有錢人資產」

最好用啲wtsapp呀～錄音嘅方式傳出去，你要知道啲人係唔會聽示威者講嘅野，但會聽一條錄音講嘅野

===========================

係另一個POST到貼過~搬過黎先

方向參考：

政府為平亂 不惜用七傷拳

唔會顧你係黃定藍

緊急法正如一開始既送中條例

無論黃藍都會受影響

有無人錄音

自己整啦長輩圖好易

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

幫佢spin去緊急法度

出糧啦！撳錢啦！

好似之前應承左聯合國,若執行緊急法,會在立法會通過。但而家想違規....

呢個唔知，但話明緊急仲要立法會過？

Tui

長輩圖重出江湖

好

Push

唔好再講緊急法，全部人講獨裁法

緊急法嗰名好似好中性無奈，實制係行獨裁，林鄭想點都得，直接決定落實

警察濫權濫捕？林鄭直接獨裁法授權
做文宣，貼連儂牆？獨裁法列刑事
Facebok twitter文宣？獨裁法禁假新聞，由政府定義真假

獨裁法係黐線的，幫手宣傳一下，今日之內要正名

一定要煲大緊急法

岩，緊急法先係重點，長輩圖煲大緊急法有權可以隨時攞晒廢老戶口d錢

攬炒

冇錯

tui

綜援要完了

撳佢老母

撳錢保平安

推
緊急法先係主角

公屋要完了

oish

推，唔可以比政府實行緊急法

cable confirm咗

any details?source?

政府宣布引用緊急法訂立禁蒙面法，午夜起實施。

nowtv

快撳錢

多謝林鄭幫我地助攻

大家唔好只集中係佢出唔出緊急法
係出左之後點行下一步好無

佢決定得引用緊急法嚟立反蒙面法啫係香港已經進入緊急狀態，同時都代表佢可以隨意立法
要外資同埋香港市民一齊比啲顏色政府睇

緊急法先係重點

推呀屌你

無錯

緊急法緊急法緊急法緊急法

記得主力攻廢老市場，同佢哋講緊急法可以隨時沒收資產

Pish

快撤資了

訴求，撤回緊急法

我地都要撳呀，全民撳美金

呢個唔錯，推

緊急法先係大佬啊 唔好聽佢講咩蒙面法混淆視聽

推，要攬炒！！

香港要完了

Agger

佢可以1次咁樣用緊急法
就可以2，3，4，5次用
下次收你資產
過乜過物法
佢一日就過左你

樓主，無蒙面法呢樣野，只有禁蒙面法，反對呢條法正名係叫反禁蒙面法
大家請煲大緊急法，已經完全變人治

全民勇武，保衛資產

我知，禁蒙面法 anti mask law
全民反緊急法

From 民記新聞稿：
《緊急法》這先例一開，後患無窮，反蒙面之後就可以再進一步立國歌法，立辱警罪，行宵禁令，查封傳媒，以至沒收資產，禁用通訊軟件及互聯網，最後「鎖港」。

緊急法

要佢承受第一個後果，擠提
㩒錢㩒錢㩒錢，藍絲最怕死要佢地一齊㩒

PUSH

急緊法先係重點
我屌佢老母
宣佈緊急狀態啦

pish

凍結甚至充公任何市民或機構財產
呢一點有咁大煲咁大

岩，緊急法先係boss

反緊急法，保衛資產

我覺得這個是典型中共思維：鬥爭，再鬥爭的思維！！
立送中條例，源頭是美國在加拿大抓孟晚舟，那麼我也有，便在香港立送中威脅美國。
到今天美國要立香港人權民主法案，我便行緊急法！

今鋪真是end game 來了！攬炒！
if we burn, u burn with us!!

只有用這決心去對抗極權，我們才能贏，我們才能生存了！

緊急法英文係咩
利申: 英文差

緊急法唔比人拎錢

全世界拎錢

emergency regulations ordinance

推，呢個真係重點

Push1

銀行要擠提了

咩都好 最緊要快

up

推！！！

文宣

國際文宣全力出動

重要

派傳單 update連儂場！

聯系匯率要完了

好在一早出糧即刻撳撚哂啲錢出黎
快點宣布單方面攬炒

推
撳錢！！！

為所欲為法啊

推呢個
緊急法先係攬炒

推
換美金 保平安

撳錢！撳錢！撳錢！

推 時間無多

緊急三罷

Be Water Hong Kong
V for Five Demands

上次行緊急法係港英政府，邊個朝代應承UN架？

岩！重點係以「緊急法」推呢條例 而非正常既立法程序 換言之政府日後可以推出任何有利自己既法例 咁樣對香港人或外資都非常不利

［10月5日蒙面遊行］

•••••••••••••••••••••••••••••••••
更新：10月3日，20：00
•••••••••••••••••••••••••••••••••
［請廣傳，緊急，救命用］

•••••••••••••••••••••••••••••••••
（A）TG Group List（A）
•••隨時發佈，方便新加入TG手足
•••各群組admin，請勿禁言/ban，我想方便手足，不是為了自己。
•••如有遺漏、死link，敬請告知
•••幾百人以上群組，排名不分先後
•••相關群組admin，可以要求群組從list中移除
•••請將此list廣傳、分享不同平台，促進資訊流通，增加反送中陣營的動員能力
•••open source，歡迎修改再發佈
•••黑警、藍屍、五毛已經滲透各大群組。幾百人既群組一定有鬼。
•••嚴禁向任何人士透露個人資料，否則後果極度嚴重。
•••使用真實電話號碼登入Telegram的人士注意請留意自身言辭。
•••建議使用［太空卡］開TG account，幾十蚊永久使用
•••privacy settings：nobody
•••••••••••••••••••••••••••••••••
［即刻叫親戚朋友裝telegram］
在特殊情況下，連登、高登、Facebook、WhatsApp... 有可能被迫封閉。Telegram 是相對獨立和可靠的通訊工具。
•••••••••••••••••••••••••••••••••
反送中資訊目錄 / 分析評論

真-香港人頻道
@therealhongkonger
寶寶channel
@canigosomeplacefun
勇武公海群（專治鄉黑警狗）

公海總谷2.0
@Parade69
612 reminder(超大型綜合資訊)
@reminder612
SUCK
@stuckwithyouopen
@stuckwithyou
被捕義士關注組
@youarenotalonehk
關注被捕人士-公海
@victimconcernpublic
18區聯合群-官方頻道
@UnitedHK18
香港人-限定討論區
@hongkongpeoplegroup
@hongkongpeoplechannel
屯門、元朗、天水圍（18區聯合）
@YL612612
天水圍救人channel
@tswsave
元朗人公海
@saveyl
新-屯元元自救民團
@tgttmyltsw
屯門安全哨兵
@TMSafeArma
荃灣、葵青 （18區聯合）

荃灣, 葵青 哨兵認證頻道

深水埗（18區聯合）

沙田（18區聯合）

沙田，十一行動資訊
@STunionn
沙田，馬鞍山，大圍（巴打絲打）
@brothersisterhk_Sha_tin
北區驗證資訊站
@northstation
黃大仙公海
@wts810
黃大仙，十一行動資訊
@wtsunion
慈雲山資訊交流

九龍灣之友
@kowloonbay
將軍澳公海
@tko_84
將軍澳人地區channel
@tko84
將軍澳緊急救援
@tko999
南區（18區聯合）

東區、灣仔、中西區（18區聯合）

港島東
@newhkeast
西灣河，筲箕灣
@FREEHKeast
筲箕灣

•••••••••••••••••••••••••••••••••
星火同盟，被捕支援
TG @Abccbbc
WhatsApp 98190979
民陣，被捕支援
TG @CHRFLegalSupport
WhatsApp 65499452
民權觀察，被捕支援
TG @crosupport
WhatsApp 94632945
伍展邦律師行，被捕支援
TG @hksup
WhatsApp 56902877
法政匯思（法律懶人包）
@HKPLG
======================================
仲有part B，太長post唔到

係咪等於同關係法講再見唔遠

推！

求文宣放上Twitter

蒙面法會於星期五（本日）午夜生效，最高刑罰為監禁一年或罰款25000元。保安局喺草案中提供兩條條款：1. 禁止喺公眾活動中蒙面；2. 警察有權喺公眾地方指名任何人除下面罩，無論該人士係咪處於集會入面，一經定罪，相關人士有可能被監禁最多6個月。如果有醫療或宗教原因，蒙面法則不適用

立即做嘢

推爆

連登應該命不久矣，連儂牆見呀

唔想connect藍絲呀！
恥與佢地為伍
明明佢地支持推行緊急法

煲大佢！
抄家呢d野唔講得笑！
凍結你戶口一年半載都死得！

exactly

推呢個好過 蒙面法佢執行到先算

有冇外文文宣？

piah

support

屌放工禁仲有冇錢架

撳撳撳

全民撳錢會點

佢要攬炒嘛，我地配合緊急法既經濟恐慌，就提款提到佢擠提為止

全面撳錢銀行會死....
到時銀行會執因為唔夠現金流....
但我覺得有機會有一劫匪出黎趁亂打劫D人

全民恐慌，港紙就嚟變垃圾紙

大力強推
緊急法一用，香港同獨裁國家冇分別 (雖然一早都好似冇...)

唔好畀淋病spin走！！！錯重點！！！
萬一正苦真係用緊急法推蒙面法，焦點應放在緊急法！！！

————————————————
Brainstorming 用乜方法突出個message?
例子1.
整幅文宣圖，idea 如下：
用「任何人」figure寫上立法會三字（英文版LegCo)，被緊急法射爆心口。
任何人figure 亦當然是代表蒙面者，語帶相關。
例子2. 用以上文宣圖整T Shirt，俾N 個人穿上，以示抗議，甚至集合某個地點。又或急就章，print張文宣圖直接貼在心口
例子3. 上面除了「任何人」立法會，「任何人」基本法是咪另一個中槍者？

銀行要完了

推推

我而家去銀行排隊拎曬D錢出黎,亂世現金比較可靠

Push!

（f）對財產及其使用作出的撥配、管制、沒收及處置；

想抄邊個家都得

緊急充公 收地收錢 問你班港豬醒咩

講得好啱

認真 啱啱去唱美金 間店話唱晒

呢個係事實
佢可以隨時抄家

邊個唔聽話 即刻抄家
第一滴血好機會係誠哥

推呀

推呢個

緊急狀態政府做乜都得！

文宣可否做埋全民持續口罩？

係，呢個真！！

正解

推推推

緊急法有冇得立逃犯條例

Pushhh

بِسْمِ اللَّهِ الرَّحْمَٰنِ الرَّحِيمِ

緊急法我屌你老母

岩呀

啱呀
有錢啲人自貼上連登都得
錢先最重要

推! 緊急法

有冇文宣airdrop比藍屍

屌琴日已經講 你班仆街又唔推

緊急：蒙面法大方向 ［文宣要人］

請善用圖片模式

主力打緊急法
唔係打蒙面法

光復香港 時代革命
面對極權 以死相搏

引用得緊急法 佢預咗有激烈嘅反彈
唔洗大膽預測 我已經知今日死既人係無法估量

因為今日係蒙面法
聽日就係你望黑警就可被槍決
後日就係財產充公

五大訴求 唔需要啦 緊急法話你知
推唔倒呢個政府 你就係支國人
仲訴求？ 還眼？ 自己親手去拎啦 呢一切

入邊有
咁簡單既攬炒方法連登仔唔係唔試下嘛

入邊有長輩圖

咁簡單既攬炒方法連登仔唔係唔試下嘛

正確，用『緊急法』至係重點，唔好浪費時問係其它地方

我地一定要煲大禁急法帶黎後果

No martial law!

對，特衰政府志不在《蒙面法》，而係要打開《緊急法》這個潘朵拉魔盒，到時任何惡法任佢隨時立，立法會這道緩衝屏障名存實亡，香港便馬上變成人治 極權社會了！😠

藍絲驚未呀

幫推